絲打如果發現男仔ig follow好多大波妹 女明星

會點睇呢個男仔

大波妹唔係大肥閪阿盲撚

Gay test passed

唔follow 靚女唔通follow 豬西或者大隻仔咩

齋睇冇問題
瘋狂like同留言pm就

完全冇問題

留名

有女但都會不斷like大波妹女明星IG點睇

絲打

其實無乜野 幾正常
如果佢係單身既話

但如果有拍拖就會諗點解佢女朋友唔介意
如果係我男朋友我就可能會呷醋咁啦

好唔尊重我囉

好正常喎 身邊啲男仔fd成日都會follow
我都會share俾佢地睇

每天睇五分鐘靚女有助健康。
養生姐，犯法嗎？我想架？

繼續吹😂